你地日日比共產黨強姦都唔敢反抗啦

成撚日話女人係雞 強姦就係勞資糾紛
香港人日日比共產黨強姦
有邊個又肯走出嚟反抗呀？

算撚數啦
上網匿名屌柒人就聲大大
去到現實咪又係隻番工狗
永遠都blame the victim
以為自己係法官
不知所謂

樓主你自己咪又係上網打飛機

樓主出個post就可以獨善其身

而家以為自己係法官個個係邊個 ?

咪fb d 神探同樓豬
我建議廢除成個警察部同埋法庭
專門請fb 神探同樓豬去查案同審判

幾時有做法官?
呢道大把人支持佢報警追尋真相

d人支持佢報驚個原因係咩
心照啦，唔好再呃自己喇

係輪姦
比誠哥四叔姦左幾廿年
回歸又加埋特醜同班焗腸
咪日日又同佢地慶祝

你都戇撚鳩 , 支持佢報驚既原因係咩你都要幫人ff埋 . 死屎啦你 . 報驚係唔撚係對所有人最接近公道呀 . 定你係到鳩嗡話人有罪就有罪最公道最合理 ? 無罪推定識唔撚識 ?
玩撚埋d 咩乜鳩心照 , 戇鳩唔撚識諗野就死埋一邊啦傻鳩

心照?你讀心呀？

關Ching話人讀心就最冇說服力

我日日比共產黨強姦
你blame 我做乜鳩
以為自己係法官 不知所謂

姐係推翻共狗之前咩都唔洗講
俾人打劫強姦偷野爆格全部碎料
因為共產黨強姦你你冇出聲

完全理解錯誤